{"type":"FeatureCollection","features":[{"type":"Feature","id":"29","properties":{"rec_ID":"29","rec_RecTypeID":"12","rec_Title":"Agen","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 09:49:20","rec_Modified":"2025-02-25 09:49:50","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Agen"},{"ID":26,"value":"110"},{"ID":133,"value":"6844"},{"ID":227,"value":"5342"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"31","properties":{"rec_ID":"31","rec_RecTypeID":"12","rec_Title":"Bern","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 09:51:01","rec_Modified":"2025-02-25 09:51:26","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Bern"},{"ID":26,"value":"110"},{"ID":133,"value":"6844"},{"ID":227,"value":"5342"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"28","properties":{"rec_ID":"28","rec_RecTypeID":"12","rec_Title":"Bordeaux","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 09:42:25","rec_Modified":"2025-02-25 09:47:04","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Bordeaux"},{"ID":26,"value":"110"},{"ID":133,"value":"5321"},{"ID":227,"value":"5342"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"47","properties":{"rec_ID":"47","rec_RecTypeID":"12","rec_Title":"Chartres","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-03-31 20:08:06","rec_Modified":"2025-03-31 20:11:13","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Chartres"},{"ID":26,"value":"110"},{"ID":133,"value":"5321"},{"ID":227,"value":"5342"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"32","properties":{"rec_ID":"32","rec_RecTypeID":"12","rec_Title":"Libourne","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 09:51:31","rec_Modified":"2025-02-25 10:26:58","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Libourne"},{"ID":26,"value":"110"},{"ID":133,"value":"5322"},{"ID":227,"value":"5342"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"30","properties":{"rec_ID":"30","rec_RecTypeID":"12","rec_Title":"Montferrand","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 09:49:59","rec_Modified":"2025-02-25 09:50:56","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Montferrand"},{"ID":26,"value":"110"},{"ID":133,"value":"6844"},{"ID":227,"value":"5342"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"84","properties":{"rec_ID":"84","rec_RecTypeID":"12","rec_Title":"Universit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Biblioth\u00e8que Universit\u00e9 Droit et lettres.","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 18:05:15","rec_Modified":"2025-04-01 18:08:03","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Universit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Biblioth\u00e8que Universit\u00e9 Droit et lettres."},{"ID":26,"value":"110"},{"ID":133,"value":"6295"},{"ID":227,"value":"5342"}]},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.61982095,44.79643547]}},{"type":"Feature","id":"57","properties":{"rec_ID":"57","rec_RecTypeID":"12","rec_Title":"Univsersit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Robert Etienne.","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:05:13","rec_Modified":"2025-04-01 18:05:04","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Univsersit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Robert Etienne."},{"ID":26,"value":"110"},{"ID":133,"value":"6295"},{"ID":227,"value":"5342"}]},"geometry":{"type":"Point","coordinates":[-0.62004089,44.79359181]}},{"type":"Feature","id":"82","properties":{"rec_ID":"82","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Univsersit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Robert Etienne. | has_location - > Atlas Historique d'Agen., 2017","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 18:03:04","rec_Modified":"2025-04-01 18:05:04","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"57","resourceTitle":"Univsersit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Robert Etienne.","resourceRecTypeID":"12"},{"ID":6,"value":"3170"},{"ID":5,"value":"78","resourceTitle":"Atlas Historique d'Agen., 2017","resourceRecTypeID":"70"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"78","properties":{"rec_ID":"78","rec_RecTypeID":"70","rec_Title":"Atlas Historique d'Agen., 2017","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 17:57:52","rec_Modified":"2025-04-01 18:05:04","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Atlas Historique d'Agen"},{"ID":9,"value":"2017"}]},"geometry":[],"when":{"timespans":[["2017","","","2017","2017",0,0,0,9]]},"timevalues_dty":[9]},{"type":"Feature","id":"83","properties":{"rec_ID":"83","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Univsersit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Robert Etienne. | has_location - > Atlas historique de Bordeaux.., 2009","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 18:04:14","rec_Modified":"2025-04-01 18:05:04","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"57","resourceTitle":"Univsersit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Robert Etienne.","resourceRecTypeID":"12"},{"ID":6,"value":"3170"},{"ID":5,"value":"58","resourceTitle":"Atlas historique de Bordeaux.., 2009","resourceRecTypeID":"70"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"58","properties":{"rec_ID":"58","rec_RecTypeID":"70","rec_Title":"Atlas historique de Bordeaux.., 2009","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:20:32","rec_Modified":"2025-04-01 18:05:04","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Atlas historique de Bordeaux."},{"ID":9,"value":"2009"},{"ID":995,"value":"978-2-35613-019-8"},{"ID":995,"value":"978-2-35613-010-5"}]},"geometry":[],"when":{"timespans":[["2009","","","2009","2009",0,0,0,9]]},"timevalues_dty":[9]},{"type":"Feature","id":"85","properties":{"rec_ID":"85","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Universit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Biblioth\u00e8que Universit\u00e9 Droit et lettres. | has_location - > Lire, \u00e9crire, transcrire. Le travail des r\u00e9dacteurs de cartulaires en Bas-Languedoc (XIe-XIIIe si\u00e8cle)., 2001","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 18:07:39","rec_Modified":"2025-04-01 18:08:03","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"84","resourceTitle":"Universit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Biblioth\u00e8que Universit\u00e9 Droit et lettres.","resourceRecTypeID":"12"},{"ID":6,"value":"3170"},{"ID":5,"value":"62","resourceTitle":"Lire, \u00e9crire, transcrire. Le travail des r\u00e9dacteurs de cartulaires en Bas-Languedoc (XIe-XIIIe si\u00e8cle)., 2001","resourceRecTypeID":"70"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"62","properties":{"rec_ID":"62","rec_RecTypeID":"70","rec_Title":"Lire, \u00e9crire, transcrire. Le travail des r\u00e9dacteurs de cartulaires en Bas-Languedoc (XIe-XIIIe si\u00e8cle)., 2001","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:29:41","rec_Modified":"2025-04-01 18:08:03","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Lire, \u00e9crire, transcrire. Le travail des r\u00e9dacteurs de cartulaires en Bas-Languedoc (XIe-XIIIe si\u00e8cle)"},{"ID":9,"value":"2001"}]},"geometry":[],"when":{"timespans":[["2001","","","2001","2001",0,0,0,9]]},"timevalues_dty":[9]},{"type":"Feature","id":"86","properties":{"rec_ID":"86","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Universit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Biblioth\u00e8que Universit\u00e9 Droit et lettres. | has_location - > La ville, le gouvernement et l\u2019ecrit a Montpellier (XIIe-XIVe siecle)., 2017","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 18:07:48","rec_Modified":"2025-04-01 18:08:03","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"84","resourceTitle":"Universit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Biblioth\u00e8que Universit\u00e9 Droit et lettres.","resourceRecTypeID":"12"},{"ID":6,"value":"3170"},{"ID":5,"value":"67","resourceTitle":"La ville, le gouvernement et l\u2019ecrit a Montpellier (XIIe-XIVe siecle)., 2017","resourceRecTypeID":"70"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"67","properties":{"rec_ID":"67","rec_RecTypeID":"70","rec_Title":"La ville, le gouvernement et l\u2019ecrit a Montpellier (XIIe-XIVe siecle)., 2017","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:48:01","rec_Modified":"2025-04-01 18:08:03","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"La ville, le gouvernement et l\u2019ecrit a Montpellier (XIIe-XIVe siecle)"},{"ID":9,"value":"2017"},{"ID":978,"value":"476"}]},"geometry":[],"when":{"timespans":[["2017","","","2017","2017",0,0,0,9]]},"timevalues_dty":[9]},{"type":"Feature","id":"87","properties":{"rec_ID":"87","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Universit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Biblioth\u00e8que Universit\u00e9 Droit et lettres. | has_location - > Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 18:08:00","rec_Modified":"2025-04-01 18:08:03","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"84","resourceTitle":"Universit\u00e9 de Bordeaux Montaigne, Biblioth\u00e8que Universit\u00e9 Droit et lettres.","resourceRecTypeID":"12"},{"ID":6,"value":"3170"},{"ID":5,"value":"22","resourceTitle":"Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016","resourceRecTypeID":"70"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"22","properties":{"rec_ID":"22","rec_RecTypeID":"70","rec_Title":"Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 09:00:23","rec_Modified":"2025-04-01 18:08:03","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val."},{"ID":9,"value":"2016"},{"ID":15,"value":"16","resourceTitle":"Johan Picot","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":15,"value":"19","resourceTitle":"Judicael Petrowiste","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":15,"value":"17","resourceTitle":"Ezechiel Jean-Courret","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":15,"value":"18","resourceTitle":"Sandrine Lavaud","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":978,"value":"272"}]},"geometry":[],"when":{"timespans":[["2016","","","2016","2016",0,0,0,9]]},"timevalues_dty":[9]},{"type":"Feature","id":"24","properties":{"rec_ID":"24","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016 | \u00e9crit par - > Johan Picot","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 09:25:43","rec_Modified":"2025-02-25 09:28:14","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"22","resourceTitle":"Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016","resourceRecTypeID":"70"},{"ID":6,"value":"9638"},{"ID":5,"value":"16","resourceTitle":"Johan Picot","resourceRecTypeID":"10"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"16","properties":{"rec_ID":"16","rec_RecTypeID":"10","rec_Title":"Johan Picot","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 08:40:34","rec_Modified":"2025-02-25 08:47:20","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":18,"value":"Johan Picot"},{"ID":1049,"value":"464"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"25","properties":{"rec_ID":"25","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016 | \u00e9crit par - > Judicael Petrowiste","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 09:25:59","rec_Modified":"2025-02-25 09:28:14","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"22","resourceTitle":"Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016","resourceRecTypeID":"70"},{"ID":6,"value":"9638"},{"ID":5,"value":"19","resourceTitle":"Judicael Petrowiste","resourceRecTypeID":"10"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"19","properties":{"rec_ID":"19","rec_RecTypeID":"10","rec_Title":"Judicael Petrowiste","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 08:49:19","rec_Modified":"2025-02-25 08:49:59","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":18,"value":"Judicael Petrowiste"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"26","properties":{"rec_ID":"26","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016 | \u00e9crit par - > Sandrine Lavaud","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 09:26:13","rec_Modified":"2025-04-01 16:14:29","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"22","resourceTitle":"Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016","resourceRecTypeID":"70"},{"ID":6,"value":"9638"},{"ID":5,"value":"18","resourceTitle":"Sandrine Lavaud","resourceRecTypeID":"10"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"18","properties":{"rec_ID":"18","rec_RecTypeID":"10","rec_Title":"Sandrine Lavaud","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 08:48:34","rec_Modified":"2025-04-01 18:01:27","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":3,"value":"Ma\u00eetre de conf\u00e9rences en histoire m\u00e9di\u00e9vale, Directrice adjointe d'Ausonius"},{"ID":18,"value":"Sandrine Lavaud"},{"ID":20,"value":"415"},{"ID":1049,"value":"464"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"27","properties":{"rec_ID":"27","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016 | \u00e9crit par - > Ezechiel Jean-Courret","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 09:26:30","rec_Modified":"2025-02-25 09:28:14","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"22","resourceTitle":"Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016","resourceRecTypeID":"70"},{"ID":6,"value":"9638"},{"ID":5,"value":"17","resourceTitle":"Ezechiel Jean-Courret","resourceRecTypeID":"10"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"17","properties":{"rec_ID":"17","rec_RecTypeID":"10","rec_Title":"Ezechiel Jean-Courret","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-02-25 08:47:28","rec_Modified":"2025-04-01 18:01:27","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":18,"value":"Ezechiel Jean-Courret"},{"ID":1049,"value":"464"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"59","properties":{"rec_ID":"59","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Atlas historique de Bordeaux.., 2009 | has Contributed - > Sandrine Lavaud","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:21:49","rec_Modified":"2025-04-01 16:24:38","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"58","resourceTitle":"Atlas historique de Bordeaux.., 2009","resourceRecTypeID":"70"},{"ID":6,"value":"6525"},{"ID":5,"value":"18","resourceTitle":"Sandrine Lavaud","resourceRecTypeID":"10"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"60","properties":{"rec_ID":"60","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Atlas historique de Bordeaux.., 2009 | has Contributed - > Ezechiel Jean-Courret","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:22:02","rec_Modified":"2025-04-01 16:24:38","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"58","resourceTitle":"Atlas historique de Bordeaux.., 2009","resourceRecTypeID":"70"},{"ID":6,"value":"6525"},{"ID":5,"value":"17","resourceTitle":"Ezechiel Jean-Courret","resourceRecTypeID":"10"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"63","properties":{"rec_ID":"63","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Lire, \u00e9crire, transcrire. Le travail des r\u00e9dacteurs de cartulaires en Bas-Languedoc (XIe-XIIIe si\u00e8cle)., 2001 | Contributed by - > Pierre Chastang","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:33:06","rec_Modified":"2025-04-01 16:37:02","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"62","resourceTitle":"Lire, \u00e9crire, transcrire. Le travail des r\u00e9dacteurs de cartulaires en Bas-Languedoc (XIe-XIIIe si\u00e8cle)., 2001","resourceRecTypeID":"70"},{"ID":6,"value":"5027"},{"ID":5,"value":"34","resourceTitle":"Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"10"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"34","properties":{"rec_ID":"34","rec_RecTypeID":"10","rec_Title":"Pierre Chastang","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-03-31 16:44:10","rec_Modified":"2025-04-01 17:31:21","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":3,"value":"Historien Francais. Pierre Chastang est docteur en histoire de l'universit\u00e9 Panth\u00e9on-Sorbonne, avec une th\u00e8se intitul\u00e9e Lire, \u00e9crire, transcrire : le travail des r\u00e9dacteurs de cartulaires en Bas-Languedoc"},{"ID":18,"value":"Pierre Chastang"},{"ID":20,"value":"414"},{"ID":26,"value":"110"},{"ID":1049,"value":"464"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"68","properties":{"rec_ID":"68","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"La ville, le gouvernement et l\u2019ecrit a Montpellier (XIIe-XIVe siecle)., 2017 | Contributed by - > Pierre Chastang","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:48:18","rec_Modified":"2025-04-01 16:48:52","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"67","resourceTitle":"La ville, le gouvernement et l\u2019ecrit a Montpellier (XIIe-XIVe siecle)., 2017","resourceRecTypeID":"70"},{"ID":6,"value":"5027"},{"ID":5,"value":"34","resourceTitle":"Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"10"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"79","properties":{"rec_ID":"79","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Atlas Historique d'Agen., 2017 | Contributed by - > Sandrine Lavaud","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 18:01:04","rec_Modified":"2025-04-01 18:01:27","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"78","resourceTitle":"Atlas Historique d'Agen., 2017","resourceRecTypeID":"70"},{"ID":6,"value":"5027"},{"ID":5,"value":"18","resourceTitle":"Sandrine Lavaud","resourceRecTypeID":"10"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"80","properties":{"rec_ID":"80","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Atlas Historique d'Agen., 2017 | has Contributed - > Ezechiel Jean-Courret","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 18:01:23","rec_Modified":"2025-04-01 18:01:27","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"78","resourceTitle":"Atlas Historique d'Agen., 2017","resourceRecTypeID":"70"},{"ID":6,"value":"6525"},{"ID":5,"value":"17","resourceTitle":"Ezechiel Jean-Courret","resourceRecTypeID":"10"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"54","properties":{"rec_ID":"54","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Pierre Chastang | has Contributed - > Cartulaire, cartularisation et scripturalit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale la structuration d\u2019un nouveau champ de recherche.. Pierre Chastang","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:01:51","rec_Modified":"2025-04-01 16:01:51","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"34","resourceTitle":"Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":6,"value":"6525"},{"ID":5,"value":"44","resourceTitle":"Cartulaire, cartularisation et scripturalit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale la structuration d\u2019un nouveau champ de recherche.. Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"73"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"44","properties":{"rec_ID":"44","rec_RecTypeID":"73","rec_Title":"Cartulaire, cartularisation et scripturalit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale la structuration d\u2019un nouveau champ de recherche.. Pierre Chastang","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-03-31 17:19:10","rec_Modified":"2025-03-31 17:20:29","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Cartulaire, cartularisation et scripturalit\u00e9 m\u00e9di\u00e9vale la structuration d\u2019un nouveau champ de recherche."},{"ID":3,"value":"Cet article retrace les \u00e9tapes de la structuration d'un nouveau champ de la recherche historique, aux cartulaires et \u00e0 la cartularisation. Les changements heuristiques intervenus au cours des d\u00e9cennies du XXe s. ont conduit \u00e0 une red\u00e9finition des relations entre l'historien et ses sources et \u00e0 l'\u00e9mergence d'un questionnement sp\u00e9cifique sur les pratiques sociales de l'\u00e9crit. Dans ce contexte, les ont progressivement fait l'objet d'\u00e9tudes qui prenaient en compte leur double dimension diplomatique m\u00e9morielle, cette approche renouvel\u00e9e se nourrissant des travaux anglo-saxons sur la literacy , et sur la memoria et la Schriftlichkeit ."},{"ID":15,"value":"34","resourceTitle":"Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":138,"value":"https:\/\/doi.org\/10.3406\/ccmed.2006.2928"},{"ID":987,"value":"21"},{"ID":988,"value":"31"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"55","properties":{"rec_ID":"55","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Pierre Chastang | has Contributed - > Encre, parchemin et papier \u00e0 Chartres au XIVe si\u00e8cle Les mat\u00e9riaux de l\u2019\u00e9crit au prisme des sciences exp\u00e9rimentales.. Pierre Chastang","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:02:09","rec_Modified":"2025-04-01 16:02:09","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"34","resourceTitle":"Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":6,"value":"6525"},{"ID":5,"value":"53","resourceTitle":"Encre, parchemin et papier \u00e0 Chartres au XIVe si\u00e8cle Les mat\u00e9riaux de l\u2019\u00e9crit au prisme des sciences exp\u00e9rimentales.. Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"73"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"53","properties":{"rec_ID":"53","rec_RecTypeID":"73","rec_Title":"Encre, parchemin et papier \u00e0 Chartres au XIVe si\u00e8cle Les mat\u00e9riaux de l\u2019\u00e9crit au prisme des sciences exp\u00e9rimentales.. Pierre Chastang","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 15:54:45","rec_Modified":"2025-04-01 15:57:31","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Encre, parchemin et papier \u00e0 Chartres au XIVe si\u00e8cle Les mat\u00e9riaux de l\u2019\u00e9crit au prisme des sciences exp\u00e9rimentales."},{"ID":15,"value":"34","resourceTitle":"Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"10"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"56","properties":{"rec_ID":"56","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Pierre Chastang | has Contributed - > Les pratiques de l'\u00e9crit dans les soci\u00e9t\u00e9s m\u00e9di\u00e9vales (VIe-XIIIe si\u00e8cle). Pierre Chastang","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:02:32","rec_Modified":"2025-04-01 16:02:32","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"34","resourceTitle":"Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":6,"value":"6525"},{"ID":5,"value":"52","resourceTitle":"Les pratiques de l'\u00e9crit dans les soci\u00e9t\u00e9s m\u00e9di\u00e9vales (VIe-XIIIe si\u00e8cle). Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"73"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"52","properties":{"rec_ID":"52","rec_RecTypeID":"73","rec_Title":"Les pratiques de l'\u00e9crit dans les soci\u00e9t\u00e9s m\u00e9di\u00e9vales (VIe-XIIIe si\u00e8cle). Pierre Chastang","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 15:50:52","rec_Modified":"2025-04-01 15:53:03","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Les pratiques de l'\u00e9crit dans les soci\u00e9t\u00e9s m\u00e9di\u00e9vales (VIe-XIIIe si\u00e8cle)"},{"ID":15,"value":"34","resourceTitle":"Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"10"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"64","properties":{"rec_ID":"64","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Pierre Chastang | has Contributed - > Lire, \u00e9crire, transcrire. Le travail des r\u00e9dacteurs de cartulaires en Bas-Languedoc (XIe-XIIIe si\u00e8cle)., 2001","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:41:48","rec_Modified":"2025-04-01 16:41:48","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"34","resourceTitle":"Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":6,"value":"6525"},{"ID":5,"value":"62","resourceTitle":"Lire, \u00e9crire, transcrire. Le travail des r\u00e9dacteurs de cartulaires en Bas-Languedoc (XIe-XIIIe si\u00e8cle)., 2001","resourceRecTypeID":"70"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"69","properties":{"rec_ID":"69","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Pierre Chastang | has Contributed - > La ville, le gouvernement et l\u2019ecrit a Montpellier (XIIe-XIVe siecle)., 2017","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:49:47","rec_Modified":"2025-04-01 16:49:48","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"34","resourceTitle":"Pierre Chastang","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":6,"value":"6525"},{"ID":5,"value":"67","resourceTitle":"La ville, le gouvernement et l\u2019ecrit a Montpellier (XIIe-XIVe siecle)., 2017","resourceRecTypeID":"70"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"70","properties":{"rec_ID":"70","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Sandrine Lavaud | has Contributed - > Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 16:51:17","rec_Modified":"2025-04-01 16:51:17","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"18","resourceTitle":"Sandrine Lavaud","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":6,"value":"6525"},{"ID":5,"value":"22","resourceTitle":"Le Bazar de L'h\u00f4tel de ville, Les attribution mat\u00e9reils du gouvernement urbain dans le Midi M\u00e9di\u00e9val.. Johan Picot, Judicael Petrowiste, Ezechiel Jean-Courret, Sandrine Lavaud, 2016","resourceRecTypeID":"70"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"75","properties":{"rec_ID":"75","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Sandrine Lavaud | has Contributed - > Le B\u00e9arn m\u00e9di\u00e9val au miroir de ses notaires : Bidot-Germa (Dominique), Un notariat m\u00e9di\u00e9val. Droit, pouvoir et soci\u00e9t\u00e9 en B\u00e9arn, Toulouse, Presses universitaires du Mirail, \u00ab Histoire notariale \u00bb, 2008 (2010, compte-rendu). Sandrine Lavaud","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 17:12:48","rec_Modified":"2025-04-01 17:18:41","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"18","resourceTitle":"Sandrine Lavaud","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":6,"value":"6525"},{"ID":5,"value":"74","resourceTitle":"Le B\u00e9arn m\u00e9di\u00e9val au miroir de ses notaires : Bidot-Germa (Dominique), Un notariat m\u00e9di\u00e9val. Droit, pouvoir et soci\u00e9t\u00e9 en B\u00e9arn, Toulouse, Presses universitaires du Mirail, \u00ab Histoire notariale \u00bb, 2008 (2010, compte-rendu). Sandrine Lavaud","resourceRecTypeID":"73"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"74","properties":{"rec_ID":"74","rec_RecTypeID":"73","rec_Title":"Le B\u00e9arn m\u00e9di\u00e9val au miroir de ses notaires : Bidot-Germa (Dominique), Un notariat m\u00e9di\u00e9val. Droit, pouvoir et soci\u00e9t\u00e9 en B\u00e9arn, Toulouse, Presses universitaires du Mirail, \u00ab Histoire notariale \u00bb, 2008 (2010, compte-rendu). Sandrine Lavaud","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 17:06:47","rec_Modified":"2025-04-01 17:18:41","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Le B\u00e9arn m\u00e9di\u00e9val au miroir de ses notaires : Bidot-Germa (Dominique), Un notariat m\u00e9di\u00e9val. Droit, pouvoir et soci\u00e9t\u00e9 en B\u00e9arn, Toulouse, Presses universitaires du Mirail, \u00ab Histoire notariale \u00bb, 2008 (2010, compte-rendu)"},{"ID":3,"value":"Compte rendue du livre de Sandrine Lavaud sur le livre de Dominique Bidot-Germa:\"Un notariat m\u00e9di\u00e9val. Droit, pouvoir et soci\u00e9t\u00e9 en B\u00e9arn. Dans le titre est \"Le B\u00e9arn m\u00e9di\u00e9val au miroir de ses notaires\"."},{"ID":15,"value":"18","resourceTitle":"Sandrine Lavaud","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":986,"value":"https:\/\/www.persee.fr\/doc\/anami_0003-4398_2010_num_122_270_7323_t8_0304_0000_2"},{"ID":987,"value":"304"},{"ID":988,"value":"306"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"77","properties":{"rec_ID":"77","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Sandrine Lavaud | has Contributed - > Un consulat et ses finances : Millau (1187-1461), Paris, Comit\u00e9 pour l\u2019histoire \u00e9conomique et financi\u00e8re de la France, 2006 (2007, compte-rendu), \"L\u2019argent de la ville : l\u2019administration financi\u00e8re d\u2019une bonne ville du Rouergue au Moyen \u00c2ge\" : Garnier (Florent),. Sandrine Lavaud","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 17:17:07","rec_Modified":"2025-04-01 17:17:07","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"18","resourceTitle":"Sandrine Lavaud","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":6,"value":"6525"},{"ID":5,"value":"76","resourceTitle":"Un consulat et ses finances : Millau (1187-1461), Paris, Comit\u00e9 pour l\u2019histoire \u00e9conomique et financi\u00e8re de la France, 2006 (2007, compte-rendu), \"L\u2019argent de la ville : l\u2019administration financi\u00e8re d\u2019une bonne ville du Rouergue au Moyen \u00c2ge\" : Garnier (Florent),. Sandrine Lavaud","resourceRecTypeID":"73"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"76","properties":{"rec_ID":"76","rec_RecTypeID":"73","rec_Title":"Un consulat et ses finances : Millau (1187-1461), Paris, Comit\u00e9 pour l\u2019histoire \u00e9conomique et financi\u00e8re de la France, 2006 (2007, compte-rendu), \"L\u2019argent de la ville : l\u2019administration financi\u00e8re d\u2019une bonne ville du Rouergue au Moyen \u00c2ge\" : Garnier (Florent),. Sandrine Lavaud","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":"","rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 17:13:28","rec_Modified":"2025-04-01 17:16:44","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":1,"value":"Un consulat et ses finances : Millau (1187-1461), Paris, Comit\u00e9 pour l\u2019histoire \u00e9conomique et financi\u00e8re de la France, 2006 (2007, compte-rendu), \"L\u2019argent de la ville : l\u2019administration financi\u00e8re d\u2019une bonne ville du Rouergue au Moyen \u00c2ge\" : Garnier (Florent),"},{"ID":15,"value":"18","resourceTitle":"Sandrine Lavaud","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":986,"value":"https:\/\/www.persee.fr\/doc\/anami_0003-4398_2007_num_119_260_7201_t8_0555_0000_2"},{"ID":987,"value":"555"},{"ID":988,"value":"558"}]},"geometry":[]},{"type":"Feature","id":"81","properties":{"rec_ID":"81","rec_RecTypeID":"1","rec_Title":"Sandrine Lavaud | has Contributed - > Atlas Historique d'Agen., 2017","rec_URL":null,"rec_ScratchPad":null,"rec_OwnerUGrpID":"0","rec_NonOwnerVisibility":"viewable","rec_URLLastVerified":null,"rec_URLErrorMessage":null,"rec_Added":"2025-04-01 18:01:57","rec_Modified":"2025-04-01 18:01:57","rec_AddedByUGrpID":"2","rec_Hash":null,"rec_FlagTemporary":"0","details":[{"ID":7,"value":"18","resourceTitle":"Sandrine Lavaud","resourceRecTypeID":"10"},{"ID":6,"value":"6525"},{"ID":5,"value":"78","resourceTitle":"Atlas Historique d'Agen., 2017","resourceRecTypeID":"70"}]},"geometry":[]}]}